Football Manager 2019 (11)

195k既havertz 2023年

唔知大家搵吓搵到香港聯賽轉會？

Stream discount la
-25% off

iPad 版往年有冇做過特價嫁？想入手

有無人玩iphone版？剛入手

見到個姓氏扯左 即刻簽咗佢

仲要決心20

點解你啲假人咁靚仔

自己揾定啲pes假人樣，係潛力新星先比個靚仔樣佢

請教一下點解transfer budget個到個slider會灰左無得教 明明transfer budget仲有好多但salary budget唔夠 點解無得拉個slider減transfer budget 加salary budget?
有無高手知點搞

仲整緊呀

唔該師兄，因為之前條link死咗，想試都試唔到😭

整好再放出嚟啦
甲乙丙好難整

日職係咪有

唔可以改得太密，改完一次過一排先比你再改

steam 特價$195 即Deal

咁大鑊 明明佢一比個budget我既時候我咩都無教過 因為撞正夏季轉會窗而家salary budget唔夠咩人都買唔到

根本個wage budget 都唔合理，曼城得5.5M wage budget. 但隊波d人隔一陣就要加人工，Mbappe 成700k週薪。痴撚線

Ching 邊到搵 有無教學

岩呀 我用李城都唔夠比班友加人工 唔好講話簽人

好想買

不過諗起又要down人樣同波衫

default個skin都有㗎

點解我部手提電腦用唔到

啱啱買咗，想問下普通同touch有咩分別?

iPad 版 有無人樣可以dl?

Contract manager 2019

想問玩港超球會係咪唔夠錢比人工？
已經一開頭賣左個外援，賣左十幾個千二蚊出去，請堆失意老人黎打
但係球會就黎破產，我係咪要失業

用large database Bury都冇戴偉浚?

想問大家仲有冇Tierney嗰種高質又打到正選又唔貴既推介？

去咗牛津聯

ok

單箭頭好垃圾
對般尼 半場輸緊1:3 即刻換埋拿卡出黎同羊一齊攻
最後完場4:3

明明上半場都好多黃金機會 但唔係射落個龍到就中柱
一換雙箭就啪啪聲咁入

個轉會bug 點用
我一推薦合同就俾個一口價我唔俾改

d球員三日唔埋兩日就要合同癲癲地

終於有25%discount啦

假人換靚仔樣:
首先可去pesdb到搵d廢球員/free agent，通常都有假人樣Download

我自己都download咗唔少:

跟住搵你想換既假人id:

例如你個假人id係4689777，咁就將你先前download既相名改做4689777，再copy去平時大家擺facepack既file。

最後有用開facepack既人file入面會有個config. 文件，用記事本打開，
係中間copy and paste 大約係咁既句子(紅字係要改做你換既假人id):
<record from="4689777" to="graphics/pictures/person/4689777/portrait"/>

係game入面再reload skin就得

有冇巴打上到fmscout???? 成個鐘都上唔到

啱啱down完 仲係19.1.0 update 係咪要自己搵patch?

最新係 19.2.1?

比人炒左之後轉會去教紐卡素，諗住去護級
點知簽到Rudiger, Mere, Winks, Weigl

啲入球數字做乜鳩
前鋒入球可唔可以穩定啲

仆你個街救到12碼1秒都開心唔到即刻剷多腳送多個

幾年冇玩fm
想請問大家係咪冇日本data
要自己加database?請問有冇分享
開咗日本聯賽但冇球員

新仔想問下
有fd玩緊career 有冇得中途join佢好似online career咁 定一定要online career開過個新save先join到

呢集要玩鳩守先有幸福

係咪簽緊人 negotiate 緊 contract

無呀 就咁普通日子

世3第2季10月頭已經15個助功
不場作客nerf得太勁
唔係和就係輸
主場場場456球都冇咩用咁

呢個版本守到咩

想問如果喺電腦開fmrte核武改咗球員年齡，然後將個save帶過去ipad度，ipad係咪都會有改到？

兩翼鳩斬最幸福

Btw有無ios touch ching成功加到facepack

師兄係比錢買左核武定係有開心版？

俾錢買啊，廢事煩

而家好多翼位都係錯腳內切翼
好難搵岩腳鳩斬翼

今集兩 都係兩翼勁 但唔係鳩斬

有無人試過將dalot 改做，變左可以打右翼丫

作客真係玩到嬲

今集d player face layout係咪改細左

今集係咪無左個人指導
變左小組指導

同求

指導作用大嗎？ 我成日唔記得買左新人唔記得set

終於搞掂
原來要另外down skin files
跟足第一條link啲steps就ok

skins

Facepack

lm

另外些牙一個正logo pack

遠射manager 19

直接用ipad ok?

是咪一定要用電腦連先整到？

今集一係玩防守反擊+鳩斬
一係就用高ca（球星實力）黎砌個陣

幾錢先買到啊kane ？
用山狗加7000萬都reject
c朗又係，34歲 身價3750萬，出到5千都reject

同聯賽兼直接競爭對手好難放比你
除非個球員嘈話想走
至於C朗
CA190幾
出1億都未必賣比你啦
何況5千萬

指導同以前差唔多
惟一個分別係要嚴選老師
以前拜師可以揀學技/升數值
今集放埋一齊根本控制唔到隻妖人學咩技

我個save 34歲美斯自由身 即搶

等免簽就得
36歲人工3x萬簽咗
一直放係度打後備到40歲
場均入十幾球都夠玩 C朗個數值隨住年齡越大跌個數值都係跌好少好少
BUG嚟

Sms要幾錢買？

係 要itunes搞

200m簽過
見過電腦鏝187m咁上下都買到

牙傾 at least 億六

仆你個街 車仔高層 第一年咁既人腳攞第三 都唔滿意
季尾叫我去照肺會議 去又死唔去又死
最後搞到比高層炒埋

有無人知個player’s player of the season個準則係咩
牙傾聯賽一季入3x球
又雙雙 場均評分第二同最多potm都拎唔到
連續三年都係沙拿

咁又真係抵炒 BIG6冇聯賽冇歐聯俾人炒好正常

開Game第一日，你係揀左季尾Qualify歐聯定係要有英超第一先?

今年聖誕得25%

呢樣好多年都有問題
上集見電腦世三連拎5年但無一年拎英超，有時前四都冇

巴打防守戰術點set,
我跟預設防反戰術用壓低防線+左右收縮防線,
比電腦強姦左右閘助攻+遠射

我推高防線打迫搶 咩隊都係

左右收縮咪比到空間人地傳中
通常人盯人比較好
我會較閘對翼 翼對閘咁
再搵人跟死對面隻核心

我隊波真係琴晚愛華頓咁
瘋狂比人爆兩邊，罰球走甩人輕鬆執second chance，世界波遠射
我用找卡素

用緊車仔第一季暫時踢左十幾場排第二
後面守得唔錯但前場成日6-7成控球都唔識攻咁
場場都1:0/2:1
莫拉達/基奧特加埋入得3粒
世三都唔係幾掂
有咩方法改善
利申打tikitaka

集中打中路 中場433有兩個拉邊個人有得較
基老tm？

棄用女人 用豬蛇
世三 得閒屌下佢

我係調番轉
用女人唔用豬蛇
豬蛇太慢好多波追唔到
世三 if 女人CF Pedro if
反而kante bbm入好多波
交戰線同壓逼都收窄然後推高
Christensen 協防掃曬d過頭波

不過玩車第一樣野就係清曬d 貴價後備
Fabre drinkwater好高人工
諗方法清走第2季買人

第一季無論點set 世三都唔識入波同助攻 女人達同朱蛇都係 好撚難用
第二季開始爆發 女人達打全能前鋒 大賽係咁入波 拎埋歐足 世三我set做if sup 都勁多助攻同入球 朱蛇反而唔識set free走埋

先前有巴打教要狂屌佢地 我第一季真係怒屌 女人達真係屌成材 但我都係唔鐘意用女人達 常規賽成日遊雲 所以我只係出女人達打大賽 常規賽用摩納哥買返黎果個妖人前鋒

有無巴打試過LOAD唔到去下一個日子
我卡左係2020年1月29號度

今集個轉會市場好癲 點買人阿

山狗身價都六千，等我用一億加山狗轟落去試下

啱啱開季打咗七八場
差不多場場都搏到十二碼
有時仲要一場有幾個
有無巴打都係咁？

我第二季已經清晒薩柏哥斯達 卡希爾 大衛雷斯 魯迪加 法比 真禾特 柏度 韋利安 基奧特
第三季走埋巴克利同賣佐真奴去psg
夏神扭計放走埋佢去祖記

佐膠好好用 咁都賣

之前試過，放假放1-2日就load 到過嗰日，唔知今集得唔得

有Tonali
我自己仲有杜利素同哥列斯卡
大把中場用

笑撚左
成隊車換曬人咁濟
想知你依家個陣點

我依家首席射手係pedro同kante

屌作客熱刺15分鐘5張黃牌做乜鳩

Kepa
Azp Zouma Laporte Alonso
Tolisso Arthur
Mbappe Maddison Sancho
Morata

中場中兩條友互傳加埋成300下，cf一場波得個位數傳波，但又贏到波，想點

賣咗摸奶之後一嘢轟落去傾到

依個打法，我有保留。如果強隊，往往有唔止一個皇牌球員，人盯人好易輸。

跟死核心，係點樣做？mark tight?定pressing?

19最衰冇得安排球探去指定區域

反而想知有冇人真係好著重球探
靠球探搵人同睇球探報告簽人
唔計球探推驚既big name同妖人

球探點探，都唔會準過網上已知妖人list, 所以上網睇妖人list, 會少左樂趣

寧願屬性分配靚 仲好過純粹高pa

有冇人玩緊最低聯賽
玩緊隊predict中游嘅隊，半季排第二
board confidence 97%

點樣加強到供應？隻拿卡成日踢90 分鐘得一兩個overall chance

妖人list 有d 係分配都好靚

呢個background 幾好j

下面ok
上面眼花

表現好平均

玩熱狗
同水魚曼傾到18年冬季63M賣trippier

我唔明點買麥巴比 我三個save天價都買唔到

Fm14 已經試過
當時用南華對大埔 諗緊賣唔賣郭建邦
諗住佢射失都賣得 點知郭詠燊即刻剷多腳 跟多張黃牌

cash+分期加埋要億8

我三億都買唔到 利

咁癲

有冇人有玩港超有update板補丁

買左第一日既任務就係裝人樣波衫會章

熱狗巴打玩緊咩陣
我玩緊4231兩翼鳩斬

Trippier都63m 係咪場場9分

李斯玩咗3季都拎唔到冠，心灰了

我d翼set左多傳中拉邊都唔見有斬

我個面斬撚到癲 但係一唔用Kane d攻門就弱晒
好彩有較圍禁區 會有補中

不過d控球比率...

乜依家steam工作坊冇晒啲facepack

繁體中文skin喺邊搵架

想整vertical tiki taka有冇教學

想問有無日職database DL 我想買返小白費托...

喺小保加買人 轉會費夠數都拎唔到工作證 on9

點先刷到高pa嘅青訓新秀？ 刷極最高都係189

已經升youth facilities youth recruit budget 到最高， 青訓主管已經睇pa ca 都20

用車仔打高普果種瘋狂壓迫
防線壓前 叫哂全隊緊逼對面
打強隊成日贏 但有時比D大巴隊守和

你都識講係刷
假設升晒所有野
剩低出唔出咪就係靠不斷刷
隨機野嚟

189已經好高
一係索性editor改做200

其實上咗185～190已經爆晒燈

到底呢隻gane點先入到波
場場禁住都入唔到波

189已經係球王級

有冇幻幻龍推薦，鏝件muric好唔好用

岩岩買左黎玩
想問吓點解英超啲無樣既

要自己上網down，上fmscout就有

最後刷左個194

想改造法甲隻Pepe做中鋒，但係成日啲簡單餐屎都唔入

40腳 廿幾中 1球

Lafont

same here

你刷嘅意思係不斷S/L?
咁不如自己改

自己改就冇左好似抽獎咁嘅過癮

咁你刷都係要結果

其實dollar奴馬都可以叫幻幻龍
重可以即食

貴

上季佢有release cause. 40m就買到 lafont又平 一個打聯賽 一個打杯賽

可以試下alex meret
不過一開頭傷幾個禮拜唔出得

Plizzari? 都係A米

翼嚟講Pavon真係最抵屌

其實fm touch同mobile版係咪完全兩回事？遊戲核心有無分別？

完全新手有幾個問題請教

1. 戰術陣式 揀完佢會set死左個位同球員type，
擺個球員好多時都唔係最適合既位置同類型，應該keep返default個shape定就返球員改？
會唔會踢得多就識踢個位？

2. 有無得Sim match?

3. 簽球星，球會肯賣球員唔肯傾簽約，係咪只有你隊波成績唔夠吸引佢一個原因？

屌你老母我買個新仔要用2m買斷價
其他球會出200k都肯放

1.揀完咪放返啲最適合嘅人落去
如果題示星數同綠格數少就代表佢踢呢個位唔fit。當然個球員CA夠高其實係可以照打嘅。要去訓練訓練個個位先會變得更加熟悉。
2.可以裝patch
3.係 。多數有成績都要講緊係慢慢變大會先吸引到。亦都有隨機情況係肯嚟。

順手問埋search staff果時有無得揀走唔肯黎/無可能簽到既人？ 上一集有得filter今集唔見，我搵教練佢出埋d艾歷尼施丹比我

今集好易交換到球員 電腦隊有掛牌賣既球員，
開個價搭埋幾件自己唔想要既球員交換，電腦多數會接受仲有現金折扣，可以清d隊內高薪垃圾

其實果個出售薪金比例係咩意思
如果我賣人然後set70%
係我比7成，定買家比7成
玩左幾集都唔明

賣果個比7成人工

玩到第二季完季，哥狗同沙利比人抄左，跟住哥狗仲去埋車教

4231 壓逼加9斬 真係好屈機，102分完季 1負
英超 歐聯兩連冠

有中文？

點set?

人腳唔勁既用壓迫比人爆到傻

左右wb set 自動 ，兩個中場 一個AP/DLP 策應 一個BBM策應/MEZ進攻 ，兩翼就 一個if 進攻 一個if/w策應 ，中間果個就AMC 策應，前鋒就踢 壓逼形

中堅 兩個純中堅 防守 ，兩個勁嘅 就 兩個出球 一個協防 一個防守

後防線好重要

球隊戰術呢

一陣cap圖比你睇

日職，玩到2023都冇問題暫時

應該無

最近有咩新星中堅勁? 唔想要妖人同已成名既球星

尼斯 Malang Sarr
萊比錫 Dayot Upamecano

多仔嗰班全部都唔錯

On Loan的球員，係咪要係transfer window open 先可以recall?

我loan 果陣有set player can be recalled 同loan cannot be terminated

試下上面兩位巴打介紹既中堅先

依兩個已經係妖人。。。

Mere？

Loan cannot be terminated

我就係唔明，有set “player can be recalled”，我以有”loan cannot be terminated”係講借用方不能中止loan 乍

有圖有真相
壓逼加9斬 真係好屈機，105分完季 1負
英超 歐聯兩連冠

Setting

6千賣山狗
4千買到c朗回家 ，不過人工 簽字費 中介費都好撚貴

有無咩free kick勁嘅龍推介

如果球員aggressiveness, concentration 唔高，係咪好難執行你果套戰術？

係

仲有work rate

Thanks bro. 等下先。

仲有想問下skrinar，幾錢入到？

冇留意 aggressiveness, concentration work rate ,我睇關鍵數值同星星黎買人用人
skrinar 7千 第一季啲錢用哂黎買佢，好撚勁

急問
會唔會有得down埋中文版patch？

想問下2隻人有綠色線係咩意思？
係咪touch版冇得整呢啲連線？

其實暗星星係咪=個人有機會升？
即係4星+1暗星既可以升得勁過4粒半實星既人？

兩個之間有chemistry ，合作得好啲
未玩過touch版 唔知

好似要喺完整版到抽中文ltc
我淨係買咗ios touch ver所以無搞
你睇下有無其他巴打幫到手

1 .Chemistry
2.無

發覺原來touch版無呢條友

謝謝

今集係咪易玩咗？
我用利半季未輸過, 只買咗一個平嘅人。

有無龜縮陣介紹?次次打強隊都比人中出30連發

利人腳咁勁

利同 曼城都係勁到唔買人都唔會點輸

獌妓出奇地勁
特別係2&b同盧卡古

我個save, 第一季利記好勁。
第二季利記跌左落去。曼城先勁

利記用左9x m買左isco, 棄用mane

到底Pavard點用 點解我嗰隻咁廢
成日走甩人又追唔番又頂唔到波 每兩場派一次膠
我搵佢打ball playing (cover)

試下玩中下游球隊先啦

我場場對big6都失3-4球

玩港隊成日輸俾泡狗

FM 2019 Touch有無Christmas Sale?

唔輸就奇啦

玩到第二季,見到阿妓拿卡掛牌價29M即買

5212雙防中 做到反撃之餘中路又夠曬人守,最緊要前面整番個突前前鋒比佢跑

試過5122單防中兩個cm

場場都失4球

較條防線縮後D
CM可以較佢去mark閘位球員防傳中

呢集係咪好難玩tiki taka

我覺得中游打BIG 6難咗好多

利申上一集有玩係FM15

返去試下先

其實係19.2閪
19.1仲正正常常

我幫我利報左仇啦決賽

依集fm 好惡頂。。。

場場 兩隊加埋差唔多100次 crossing attenpt, d 球員有理無理都要係咁斬， 有2個防守球員mark 住又要斬， 後面有人 overlap 緊都唔肯等下又要斬， inside foward 明明 hard code 左 cross less often 都要係咁斬， 點整都整唔到中路做波
玩唔到洛去

我反而想佢斬又唔斬成日係禁區射又省中人

kane真係健康魔人
一季可以踢足38場聯賽
神射手真係贏唔到佢

愛sir現實都唔鍾意

今年打鐵桶輪左9成咁

較訓練個度真係唔知點較好,一時強度多又話易傷,強度低就訓練唔夠

200m咁上下買到
年年入50球以上
抵到爛

唔撚想打傳中
玩巴踢燒味做乜鳩
點先踢到組織 入攝 小組傳控

電腦啲人唔識傷真係唔夠佢黎
佢可以打足晒咁多場

down個傷病減半啦

我就來想幫兩閘都加翻個內切
落底傳中十次七次都省落人地度

有時見到對面隊d人帶傷出戰就落曬order剷到傷

有無10m樓下即食前鋒推介

我阿記，買arp, 完全入唔到波。 origi, 又入唔到波。

唔明點解

Kane又硬爆又食身位又鳩爆咁一場入我四球

明明速唔高但用落幾爆得
19.20後仲要遠射命中超高
bug黎

屌你老味
On9 fm2019
Set左造入禁區就獲獲落式底出波
場場係度睇傳中 好似睇耶子咁
再唔係就屈禁區頂遠射
悶撚到仆街
仲有對面個龍門又係on9至極
勁隊龍門成日派膠
打曼城 公司佬回傳龍門 無壓力漏入
PSG 個龍又可以hold 2046 俾人偷波射空龍
仲有開生球可以省人入 好撚痴線

今集龍門nerf得好勁，不過包括自己個龍門都係

係咪要等更新先玩得掂

我見過ddg同紐亞入烏龍球

我覺得龍門唔需要買到最top果堆

Ca 150左右都好夠，再上都feel唔到大分別

下年3月 1930 係最後大更新， 無就無

要三月咁耐
不過都search過無乜鬼佬屌個match engine

我試過個龍帶波出禁區 跟著唔知咩事帶帶下就唔理個波跑返入禁區 俾對面個前鋒直接單刀入咗

拎龍嚟踢freekick

用緊李城第一季
點set vardy先有波入
打4231 set佢press forward場場一係無影一係越位5次
遠續6.3分7場

突前

中場全部直傳 傳比華DEE 9跑

即係全部中場take more risk + direct pass?

唔洗direct pass

Thanks 試試佢先
同埋今集開短龍門球點解d閘要企到咁上
成日想喺邊慢慢上都唔得
一定係龍門傳俾中堅 中堅互傳幾下就美式足球長傳

set個HB/DLP？

講開又係
更新完之後我擺Timo Werner打PF佢已經入咗4球龍門派膠嘅波

已經有隻DLP support
同埋明明上集set distribute to full back兩閘係會回後攞波先

試過用Allison dum個波比前鋒反彈入

有無人知點先trigger到叫board起球場個option

我fm18 嗰時 board 自己話要搵地方起新球場
然後無左件事 過兩三年又話想新球場
最後過左十幾年都無起到

要：
球場舊，max. expansion 爆，你係隊波好耐（3年最少），場場99-100% attendance ，球會balance 有錢剩

有冇人用手榴彈戰術?

呢集好似強化左

依集有冇戰術特別屈？
英超非豪門開局咩隊好玩？

點破鐵桶陣?
對面完全放棄進攻

Thanks

決賽打狗

戰術就前場迫搶或者反擊
英超非豪門就狼隊、李斯特城、愛華頓都好玩

巴打自己帶隊？

玩咗咁多集都係唔識買前鋒
前鋒下下單刀都炒 明明已經好冷靜

係 之前炒咗個助理
到final前一兩日先請到人

差唔多場場都撳住人嚟打，但點都入唔到波

直情早排利狗對曼個隻
3x shot 0 goal

好似冇乜改善 放棄
而家九成入波係班中場cut入去射世界波
以為帶緊金洲勇士

閪engine係咁
單刀炒咗一半
放C朗落去都係一樣

24射7中入1球
對面4射2中就入我一球
有無方法減少遠射
搵唔到

同問

直接簽d遠射勁嘅人

我玩熱用施素高都入幾個遠射
比d信心

巴打犀利

我玩咗勁耐見過一次個前鋒單刀假射推左fake過龍門再咬身射入 咁大把

想問有冇類似Tierney/Pavon/Lozano 即食勁人仲要有潛力又唔貴（20m內）推介？
大家推薦下丫

今集玩低聯賽幾易玩
免簽都簽到唔少potential高兩級聯賽嘅後生仔

Timo Horn
Paqueta

Mbabu
Onana

paqueta好勁，如果唔係已經轉咗會，肯定又係開局必搶之一

Paqueta要去A米😭

簽左個Ontiveros 但好似升極都唔得

各位覺得今集值唔值得買? match engine 黎講ok嗎？ 玩完fm15之後冇再買，近排又有d想玩返 thanks.

點解我啲球員咁快跌數值既
我放佢打正選打得幾好架

唔關事架，ramdom

巴打整成點?
心急想玩

我以為做左咩搞到佢會跌

有冇平靚正中堅推薦

推

De ligt

貴到

一開始22m咁上下買到
平啲有lukas mai Ajer

受傷 訓練強度 練新位都有機會搞到數值跌

De light 廿幾m抵到爛啦 未來十幾年唔洗煩喎

有無巴打可以俾條link我download full face & logo pack?
FM2019 Touch

受傷都會咁會唔會加番架？

Fm scout

整好哂四級聯賽+超甲乙丙轉會(有順手調咗CA同位置, 鍾意原版可以唔用)+外流球員update+轉國籍(eg基奧雲尼)

差在未test, 要唔要放上嚟?

視乎傷幾耐，正常傷好都會升返。
有啲妖人重傷完直頭變咗廢物 條成長curve會拖慢晒。

會有成長curve睇架咩

玩細球會同豪門爭就仆街

De jong先最煩
細會係買唔到架

個個Fabio Silva 17歲仔好鬼串 試過幾個save 淨係會肯去一線嗰啲大會

玩過2個save de light同de jong都冬季轉英超
加埋成億
但ajax唔會入返貨

有招以前成日用
就係一開波就天價搶球員
合約䦕最高
然後一直延期 延到取消
等轉會窗員再bid到佢不滿
De ligt14m入手

好呀

咁都得

通常依啲新仔叫佢嚟試訓一兩日就會肯簽

係 好鬼多球員好臭串

Tierney, Lozano, Pavon最好 咩save都買到又平又勁又有潛力

試訓有用架咩？

青年約個啲有用

我好鍾意dinamo個Antonio Marin

利係乜撚野閪波
我主場可以壓住我屌
佢主場屌到我仆街

試左起碼20次,和都和唔到
4123 最多輸3球
4231 試過輸7:1
一轉433即嬴2:0

啲球員好煩，又係佢自己話要新挑戰要求走人，賣走佢，喺佢轉會果日同佢傾兩句啦，點知佢可以話自己一直都想留隊，都唔知解你要賣走佢…

你地係咪完全唔會load save???

Marin pelayo開save必買

用妓猁狼買都無人爭
玩利華save死拜狗一見到我有興趣即刻落bid搶

呢兩條友打英冠超撚晒班

通常大傷先load
試過買隻tierney返黎第一場就傷撚咗
一傷傷八個月真係屌出聲

試過tonali一到就斷脊椎

SL就個人玩法啦
我不嬲就唔SL，除非踢完場波之後彈game中bug先會load返之前個save再渡假

但係作客成日會柒輸

而家個Engine係歷史上最差

用1860慕尼克兩季上返德甲 之後狂輸

為咗解成就先save load 連續30場唔失球呢個成就 真係解得幾耐下

玩左十幾年 ，FM 個 engine 集集都智障架啦，唔好認真真實足球比較 所謂神陣就係喺個ME到搵漏洞，好似以前近柱角球bug玩到中堅做球隊神射手，上集狂吊長傳比3前鋒，都係唔撚正常

記憶中最正常果集係Fm2012定2013 唔知有無人有印象

有無人會睇外國戰術 有個叫TFF既人整既陣成日比人吹捧到好勁 但我用落從來都唔掂
反而knap整既 每集都真係幾穩定 懶得研究戰術可以上官方論壇搵黎用

Fm12唔係前柱角球bug果集咩？

同埋記得13定14施格臣勁到bug咁
遠射/死球球王

前柱bug以前好多集都有架啦 我由06玩起

fm個engine有漏洞就不嬲嘅事，
佢今集整撚到令玩家覺得嘔心就另一回事。
作客反智、合約經理、傷病過份、簽人大細超。
淨係呢幾樣已經搞到玩家屌撚住嚟玩
就算我玩到季季冠軍又點？遊戲體驗可以話係垃撚圾

除咗合約之外，其他都好似有好耐歷史

作客早五、六集邊有

Contract manager 好討厭。。。

不停要續約

弱左就實有
但無今集弱到業餘隊咁

打吡

第二季有冇啲勁前鋒推薦，20m鎊到

唔記得14定15好似係近年最少人屌

神射手 samba

頂 成日都有球員用雙腳飛鏟俾人直紅
已經冇用tackle harder

有無人玩香港球會？除左不斷試訓仲可以點搵外援

我佢客場場都比人VAR判12碼
我都無set tackle harder

今集真係玩左咁多集最失望個集
個引擎真心唔得
1.打單箭頭個前鋒長期低分 難入波
2.版本由2.0->2.1
傳中大改弱 瘋狂傳去對手身上
反擊無敵機制
一下湯穿你 無論你SET都係湯穿
4.上集客場弱化叫做係可以接受空間
今集係超弱化 隊波作客好似弱智仔咁
5.傳控戰術萬年無改善
都2019年仲踢緊連學界街場都不如既
小學雞波

18都冇咁濕鳩
今集傳中條友空晒就喺度等
等到有對手埋黎先省鳩佢
明明短角球冇人mark都要用weak foot踢d垃圾波

玩列斯聯用Knap 424個陣好癲
第一季英冠幾乎全勝一和上英超，
第二季季中打到季中排第二，
完全無晒趣味性。
由2007玩到家下都無咁癲

今年英超隊Big 6以外起手最多錢係咪紐卡素

西咸根底好d

我用Knap4231
唔太鐘意442 難搵人配置
我對Knap最初印象好似係2010果集 佢個兩閘進攻戰術 國米個馬干勁到仆街

有冇得將啲電腦較勁啲？
隊波連續三季攞英超同歐聯，本身已經唔特別玩超級球星 用幼多

特別係同你爭冠嗰幾隊
成日自爆
好似造俾你拎champ咁

點解仲有人話傷病過份，所以呢集垃圾?
明明一直都有呢個問題，之前仲有低傷病patch down添

講緊作客變垃圾 contracts manager 電腦球員售價大細超喎

以前的FM唔會咁架？

我覺得成日renew contract, 好可怕。隊內薪資比例愈來愈高

唔會2 3個月就叫你加薪 主場作客分別都無咁大

早知玩番FM18

請問你地係用邊個？
我search Knap有成十幾廿個tactic....

我用 BEOWOLF 4231 graffin tweak

真係忍唔撚住直接熄Game
一開波就傷一件 半場前紅牌多個

點先有人注資?
好窮呀

跟佢第一版定係最update？

未完全Debug哂, 希望有有心人幫手試玩下先
我遲下會一次過出個正式版

btw我整咗學界精英賽同大專盃入Database, 不過係View-Only
你地會唔會想我將佢地變成Playable嘅球隊?

19.2 / 19.2.1 都得

呢到搵啦

集集都有唔同問題 今集起碼有樣抵讚 遠射正常左 唔會下下K角位直射上藍天

蛆記隻Moise kean
12m一定簽到
抵到爛

其實有冇可能整到成個學界出嚟
純粹問下
整到有大學同學界隊可以已經好好
印象中以前都冇得玩

整到架, 不過要D時間, 因為有好多隊
不過FM入面無學界球員既Data, 如果要玩都係自己係出面要簽返D 19歲以下既球員

今集駛唔駛DOWN埋減PA PATCH先開GAME

當然跟聯賽
呢D大學隊其實係空殼嚟
我原意係整多D隊 可以Gen多D妖人比港超會個D簽

不過見大家以前都未試過控大專隊/中學校隊
覺得你地或者會有興趣由一個學界教練做起
慢慢升到去教港超/亞洲/歐洲/英超球會咁
覺得咁樣玩先係一個真正香港本土Football Manager既體驗

雖然一開波一個球員/職員都冇
但某幾間學校Reputation好高
有能力同聯賽球隊搶人返嚟用

測試既時候試過用男拔係凱景度簽到球員返嚟

同意，我用曼城
Mbappe 已經去到900k一個禮拜。
之後都唔知點同佢renew contract

過到財政公平咩

有無咩野AMR inside forward勁
dembele比巴黎撬走無人用

900k

FFP人工增幅果度最多罰錢

想自己改個港超做12隊 但改造12隊之後test埋冇問題之後入game得返10隊 請問可以點搞

Bernardeschi

而家新save第一季玩緊國米
歐聯分組賽抽籤抽中巴塞 利物浦同多蒙特
點算
到時save load都唔掂，我怕save load十場都贏唔到巴塞同利記一場

用西咸打防反贏曼 3:0 熱 4:0
仆街，打d 中下遊就比人炒番轉頭

多仔易踢 利同巴真係SL幾多次都輸 作客既話

現實狼隊

我都短暫教咗一年 因為咁而被炒

打利用433贏到

我隊狼隊玩左三年都拎唔到英超
上年第三 輸比利輸到灰
今年用左1.5億 一定要扲英超

用哈迪斯幾乎原陣第一季贏左
只係簽左飲水nasri同mallo

玩咁多個save 次次飲水都被人賤賣

其實佢得140左右，又唔係特別勁
但係又叫好高人工
如果唔係哈迪斯人腳太廢都唔鬼買

沙基利就真係賤賣啦

咁痴線我第一季入歐霸 利冠軍
第二季歐聯 4強輸比利 聯賽最後第三輪輸比利 佢提早奪冠
跟住出青訓鳩踢

個咩pitchard比我玩到 10球21助攻
好似拎左好多獎
完季頒獎先發現佢咁撚勁
完季即刻搵人接貨，4800萬賣左比找卡數
好似踢左大半季都得幾個助攻

依家換左個攻中嘅表現同佢差好遠，雖然都有射有傳
我完全望唔透

贊助少L到
玩兩三季就負錢

我個save Rudiger電腦唔知點練，
買左返黎睇得番145 CA

新手想問CA係點睇?

我諗睇嘅話應該係用核武?

有無15m樓下派牌中場推介？

唔知有冇師兄知道呢，我用唔到Quick Pick，唔知有冇人知道點解呢

買邊個都係落底9斬同埋禁區頂9射㗎啦

玩咗陣南區 好撚勁

tonali

官方 in game editor
或者其他人整既核武

想用pre game editor較多啲亞冠同亞協嘅外援名額 搞咗幾日都fail 有冇巴絲教路

今集想賣人真係好難

renew contract問題之前都有㗎喎
幾個月踢得好一係就agent要求，一係就AM suggest
但係可以唔renew㗎喎
有budget佢表現好咪renew囉
冇錢冇表現咪唔鬼理佢囉

作客問題暫時未感受到
用緊隊北部聯賽嘅隊，第一季第一升上全國聯賽
都仲係排緊第一

沙域咁撚勁見ai玩到做神射手

電腦啲組織好鬼勁架

球員同球員果條chemistry line 要點先會有？

Sms全能到仆街
Fk中親龍就入

一齊出多d

Touch冇

有冇師兄玩水晶官 球王沙夏點放最勁？

12 13屈無鋒陣瘋狂直線

我將佢改做成為前鋒 好鬼好用

電腦出啲價好鬼西

touch 雖然冇條線
但其實都有

睇下player information 嗰度
有時有一句話 同另一個球員乜乜乜咁

哦見到呀
長知識了 thanks

依家係夠錢買左 Lozano, Pavon....
有冇平靚正又仲有得升既球員推介？

想知係咪有死球防守bug?

人地/自己球員開短既話
班球員唔識散返出黎mark 人，仲成碌木企定定咁

用A米係歐霸抽中曼聯，係主場壓住打都輸

Marin必買
Pelayo
Tierney
Vagnoman之類

電腦組織=落底出波、無敵直線

明明其他位都勁多妖人出嚟
偏偏係中堅位得啲普通貨色
焗住要一直用開波個班中堅
再唔係就要將啲防中練中堅

Ajer, 大家拎黎做中堅，防中，定中場？

大家會用咩臨場訓話?

我成日都屌班球員"食飽飯未?"

失波成日屌食飽飯未 前鋒成日傳畀比對面龍門都係屌食飽飯未

英冠升英超之後做緊護級分子 買咗摩納哥隻mboula 幾好用 左翼係Marin 中間係morilla 3m 不過Marin 啱啱重傷 成日前邊有幾多球後邊失返幾多

通常係屌啲黃咗嘅中場同兩閘冷靜啲

屌佢積極啲 同 食飽飯未

入唔到波 我會屌 踢得更有想像力
守波就屌食飽飯未

3前峰陣係咪唔似上集咁屈？

上集有用佢 太慢，打中堅實比人中出 防中啱佢多啲

Determination 有咩用？

想問下點先睇到CAPA?

fm scout
開緊game既同時開呢個app load game data

我剩係識屌食飽飯未

屌其他有機會有反效果

我PC版..買左INGAME EDI之後睇唔睇到嫁?

買咗 in game editor應該直情可以係game入面睇到

屌搵到喇....2016都係用核武黎睇
而家買完反而唔識用佢果in game editor...禁左好耐先搵到
BTW 唔該晒

前鋒單刀下下大大力省個龍

Knap 果啲陣全部都屈throw in bug嘅

其實assistant manager 同director of football 係要做乜
有咩數值對佢地是有用？

牙朗勁撚到
平均一場一粒

助教主要比advice你，一般係Scout Capa勁去justify隊內能力水平
其次視乎你想比幾多duty佢，再搵個別數值勁既，例如Tactical Knowledge勁可以叫佢set up opposition ins.

DOF主要簽人、賣人、傾合約
本身scout capa要勁，mental好既話會有d幫助：例如 Determination高會冇咁易fail
其次係名聲同國際、人事管理

點先有真名？

屌你中場成日入D靚波
會唔會假左小小

DOF一腳比我西走左
嗰時玩哈迪斯第一季唔夠錢買人,有個廢柴賣到錢,點知賣賣下個DOF幫我續約
即刻LOAD SAVE兜撚走佢老母閪

大家想問下點樣先有J League

單邊刷28個角球

有冇人好鍾意玩青訓？ 望住一個球員本身兩星，搵師傅比佢拜，間唔中比下佢出場，升到四星做長期正選 幾滿足

用強隊真係好難打
拿玻里成隊勁人中場 knap跟佢轉左幾個陣都好唔穩定

點樣搵師傅？

見你哋講到今隻咁垃圾 仲買唔買好

訓練》指導

我裝番18黎玩
19真係撚唔掂

其實球員係咁跌determination 有無得解
玩皇馬已經比拉莫斯20 determination 做mentor 小組入面既後生仔都係咁跌
今集改左拜師真係戇九九 一出世已經命生成 話之你PA幾高 一日係巴神 一世做巴神

Tonali?
8m 買到

你係用拿玻里定咩

我用拿玻里 用落就係難夾戰術

係要時間磨合 我有一排都係咁射極唔入 或者靠界外球設定屈機先贏波
Knap以整戰術既人黎講算水準穩定 你揀返佢貼出黎 積分多 入波多 果啲戰術應該有保證 點差都唔會打到成pat屎

你地係咪會完全跟佢既戰術
啲人既位置都全跟？

我都係玩阿....玩高壓反撃拉邊OVERLAP 傳中..D角球多到...射門都勁多
一玩傳控真係食屎...成隊真係射門除3 龜到完埸!!總結撚唔到傳控 無巴打玩傳控..分享下個陣同戰術

新手一問：其實係應該keep著踢熟自己個陣 但每場因對手而轉？如果要轉應該點針對部處?完全唔識set tactic

我唔知應該點玩好 用西咸 攻擊球員上腳勁 應該咩打法好？同埋大家係會自己買岩自己踢法既球員 定係因應自己球員黎set？

盡量唔好搞
用得 plug and play 戰術都係唔想煩
不過你要用特定球員配合個位置好啲 好似DLP你放個破壞型防中落去就預左差啲

你搵下大陸或者外國人戰術 直接拎黎用
就算你有心自定戰術 都可或多或少睇下人地點set先 其實每集既神陣都一定係針對Match engine漏洞 你執著於真實既布陣思維係好難玩 同埋match Engine可以一次更新就唔同哂 呢個就係FM
所以我寧願哂時間去搵人地啲陣好過自己砌

我覺得係防中，好難做CB

我冇download黎直接用
係睇圖自己較咋

有咩分別

亠訓練都搵唔到指導既

左邊打直個排個訓練

小組好似會互相影響，你其他後生仔會互相影響，所以唔好一組放咁多人

咁即係天生determination , professional 個位數果啲已經注得無得救 我覺得以前咁好啲

有得救 你小組都可以得一個老師一個學生，唔洗一個老師幾個學生

唔係最少三個咩

1勁senior 帶2廢 juniors

廢佬嚟講貝碧托夫都幾好用

英超真係幾難打 英冠升班之後big6 中上游已經買撚晒啲勁人 尤其big6 最當打差唔多比佢哋賣晒
真係好撚難打 啲球員實力差距可以用嘔心嚟形容

有冇邊個Facepack係有埋港超球員
之前用Cut Out Player Faces有埋港超
但D圖係2014年

做左4冠王 有成5億幾轉會費玩

有咩陣攻得勁啲？

442

點樣百屌成才？

一次成功左，正！

想請教下ipad touch 版係咪只係可以用佢話mobile版用果d 圖？想裝個d 獎杯pack 唔知用唔用得

仲玩緊17

19出左一段時間
d bugs fix好未？
值唔值得買黎玩？

有無得叫啲球員唔好成日浪射 已經無㩒有機會就射門 依家場場射門20幾30次

想問有無得skip match架？同埋點整？

般尼隻達哥斯基好唔好用？
見佢地降左班想買嚟輪換下加強下陣容深度

呢個版本唔值

Thanks 巴打
睇黎等20

大陸網有個介面skin 有得skip match

dl wanna catchup
電腦幫你代打 （唔係助教）

5億幾

有冇巴打免簽過美斯？ 34歲 想知佢要幾多週薪到？

簽到就集齊c朗 美斯一隊

搵唔到

玩緊FM2012路過

自膠係叫wannachup
sor9

垃圾GAME
次次都係補時遠射絕殺, 你玩埋我果份

續約講緊1400k一個禮拜

有無人玩港超？
我玩大埔伊高同拉斐爾唔肯續約，明明攞到港超同入到亞冠，下季點搞

咁唔喇 ，岩岩睇過個速度跌到低過10，用佢踢amc 會打唔起個反擊 ， 雖然傳波好屈機

三十拎萬鎊週薪都可以考慮下

我係1819年嗰陣續約 唔知過多幾年會唔會低啲
btw其實係續唔到 有budget都話董事會唔俾

有咩英冠隊值得玩/好玩

ca得返167，定位自己做一線主力 都仲開我60萬鎊週薪 ，睬佢都有味

Thx ching

拖太耐個XMAS DISCOUNT 冇左

想問下，指導個到係味就咁開完組就已經得？唔洗禁其他制？因為啲人好似係升能力咁

1000萬買左jeams

開完組就得

呢集練幻幻係比起之前難同慢咗

但啲23，4歲已經唔識升
得好短時間練人 痴線

38歲C朗收緊我18萬，仲幾好用

36歲收緊我47.5，34歲買返黎 52.5 加2千5百萬 簽字 2千5百萬中介費先簽到

不過4星半能力真係抵比依個數

可以用到幾歲

玩返Sunderland 上黎

如果想玩個全英撚save，邊隊英超會好啲

阿仙奴 超多英格蘭妖人 nelson, smith果d
cash out ozil 米希 細梅同埋kola又大把錢洗

你地點開組法？
我整到前中後各1 team係咪好低效率

般茅 熱狗 愛狗

冷門啲可以玩西咸

係爭對閘同龍
賣走比狗kola之後一嘢轟落去taa+shaw

般尼都唔錯

左閘我買tyson同埋chilwell
龍好易 賣完d球星大把錢執個英人龍唔難
右閘就真係得taa可以揀 張伯斯打輪換
Maitland-Niles萬能插打咩位都得

有贊子

前鋒有黑B fm 入面都幾勁

有巴打講過 好似40歲
佢啲教練屬性都好屈

咩叫教練屬性

點解要玩全英人既
阿其實買隻頂級中堅 左閘 中場 翼之後有排玩

Ozil mk 永遠都賣唔出
其實比比鳥都好勁 翼就買pavon好用 現實唔買我唯有喺game買dklm

比比鳥fm第一右閘都賣

會唔會吹大左

唔係第一都係最勁果堆啦
單係雙速20係fm已經好勁成條右路打哂

屋企部電腦太廢, 玩唔到fm

有無巴打玩switch版?

英撚前鋒史獨ok嗎？

同埋張伯倫轉打返右翼好唔好用？

而家個市得呢兩條英撚掛牌

近兩個轉會窗買咗好多西班牙兵法國兵想補返d英撚註冊英超

純粹挑戰啫，正常玩咗幾年想加啲難度

英撚右閘，我個save曼聯有個u18都ok, Ethan Laird. 固潛有4粒星，不過唔知係咪個個save都一樣

玩狼隊買咗Svetozar Markovic返嚟
但一直搞唔到個work permit...
有無巴打可以教路點搞

PA唔係個個save一樣
不過其實星我覺得係有d呃人
佢係同你隊波d人比較
而唔係成個球壇咁去睇

冇記錯Permit係睇你買果條友幾錢同幾多人工

想問下呢一集值唔值得買
FM2017 2018都有玩
有冇大改動
同埋啲人會唔會又成日傷

點解我個Asensio CA永遠都係176升唔到
明明PA 185 已經場場出

咁大獲...
我幾年無玩, 以前係佢有代表國家隊打到咁上下場數就會批WP

呢幾集都係總有啲人升唔滿 或者根本唔識升
個個save唔同 好戇九
有人話簽新約後先會升 不過我覺得唔太關事
我玩皇馬 Asensio 的確算升得慢 我諗都唔易升到頂
Ceballos 就直程升都唔升

全英人challenge用西班牙人

利狗係咪痴撚線？

最少要比8000磅（我果個係咁）如果唔係淨係可以踢盃or外借

8000磅應該係脫歐後改規則
個個save唔同

mk 玩左一季之後就70m賣左比巴塞
ozil 60m賣左比車路士
黑b都40m賣左比西咸

玩左四年都係176
已經簽過新約
不過年年助攻王好好用

點解既

AMC你點用 我玩左咁耐冇試過有一隻AMC打得好

ozil係我offer比人 車路士出60m我即賣
米希係無掛牌無offer比人 但巴塞無啦啦出價50m 還佢70m佢又肯

我果個save兩個都變棄將

可能第一季兩個都打得好 最癲係黑b無啦啦有人出40m 放都放唔切

我覺得今集好難賣人 賣親都係賤賣

半季打起左都比人拆骨
用紐卡素 半季比阿狗搶拿修斯 熱狗搶列治

比人搶過ritchie同shelvey,兩個都係傾完計開咗個價位，跟住班豪門出唔起果口價，最後無事發生

完季賣埋韓仔同Lejeune 自己放入轉會名單都有人出靚價買 唔洗賤賣
應該都係要你球員有表現先賣到

我set AM-att 多射門

Leno掛0蚊都無人開價

原來簽新球員搵隊長/副隊歡迎佢

都會改變性格
話咩歡迎期有正面影響

Ferran Torres 比華西掛牌 300萬鎊買到

要入去edit?

賣人兩個情況啦
人地主動出價通常就有得賺
自己想賣一隻冇球會有興趣嘅就預咗蝕小小。
依家我個save最奇怪係掛牌包皮冇人買 身價9000萬+ best player in Europe，我掛5000萬都冇隊出價。係皇馬寫住有興趣但又唔撚落BID。
唔知係咪之前不斷拒絕賣佢搞到中撚咗BUG，想清走佢都冇計。

人地40m 我80m都買唔到
我40m 44賣得出都偷笑

有無啲後生潛力龍門玩下？

Alex meret
Nübel

紐卡素個後生龍Woodman好似幾勁
諗住第二年開始俾Woodman同Longstaff兩個多啲正選

岩岩買左黎玩 幫緊新特蘭上番英超 想買啲韓仔用但search唔到， 係咪要起設定添加聯會果度加番韓職，之後等到佢講果個日子就可以開始search到？ 有時自己睇岩啲人 入到game成日search唔到

可能係你開頭set果個data base唔夠大

有冇得玩緊果時set番大

記得好似有
Pc就設定果度搞

用皇馬第三季185m 400k salary 簽mbappe
但唔識用
佢淨識爆邊出波

呢件好野 開季踢左6定7場 場場都有g或者a

包皮打前鋒好撚勁

可以打中鋒

PA係有但係升唔到
今集真係唔知點樣升個球員

我個save hazard去咗曼聯都算
沙拿竟然比熱刺買咗

有冇巴打裝legends pack玩

有，用番d舊人好爽

打多啲比賽會唔會有幫助？

中後衛同右閘有咩推介

有個左閘我買佢返黎踢咗大半季聯賽正選CA都只係升咗5-6
但明明仲有廿幾可以升

有咁既patch架？
正喎好似

啲傳中省夠人未

我個save 都係世三去獌

唉等佢更新先再玩 你45度定落底傳中都係角球，十次都冇一次界外球，控球率又唔真實，又成日玩續約，買人又針對你唔撚比你買

右閘加利仔，中堅就以前vidic,Cannavaro,nesta個d

之前個英超save
電腦鏝買晒kane 世三 hazard 文尼 比比鳥

有無人覺得自己隊啲身價好高水分 我個lascelles 30歲個身價都有4000萬 xadas有5700萬 但係電腦又唔會用咁貴買佢哋

隻bailey踢一季好波 獌狗已經開112m話買

人地隊比多2千萬磅都唔賣

除左用核武，有咩計可以高價放走Phil Jones丫

想問大家 其實係咪4+1暗星既後生仔都會升得勁過4粒實星既己有名氣既球員？
玩到第二季有啲迷茫仲可以買咩人
己有成隊好多4+1暗星既後生仔

唔一定升得勁過4粒實星既球員
因為唔一定練得滿，同埋暗星係球探/教練都唔肯定

幾個暗星球員都唔知練邊個

C朗38歲打Poacher仲係好勁

你地第幾季可以買到？

2021季中同佢簽pre contract 再比錢即刻買斷

岩岩刷到個香港st pa 200，不過有好大嘅缺陷 163高 彈跳係1

要21年咁耐

推後一格

冇save ，又諗唔到推去amc
想刷個中堅，但出極都係前場位

我個SAVE都係...我先玩到岩岩第2年...86M車仔放左

講起買人真係ON99...買件中堅..人工出到20萬..佢揀利16萬

奧巴美揚唔識用 求教

突前

pre-game editor LOAD唔到野既, 係咪要自己SAVE 一個DB黎改?

奧巴屈機架喎

只可以貼近身價賣

點樣刷高潛力青年軍架

一開save就成隊正選要我加人工

200咁高 我刷極香港人最多都係140

青訓營咩野都升哂最高，招募日budget最高
青訓主管 ca pa 20

本身有個st 墨西哥仔都pa 198 ，所以都放棄個身體缺陷香港仔

好似幾集都係咁
係咪我個陣有問題

咩叫核武

轉會收入個percentage成日得三成/五成，通常幾月會上返高啲？用皇馬打到七月都得30%

你人工太高或者財政情況差嘅話好似唔會升

不過唔知玩家薪金有咩用
除非有違約金條款

人工係指成隊人工，唔止玩家人工

財政係富裕，第一季都冇用曬啲budget，有冇話去到幾月佢會收到歐聯/轉播錢可以加返？車仔出億幾買isco但佢話俾2000萬我入budget

你有冇分期買過人

冇呀，全部即俾，希望到八月會加返，難得有人想買走我賓

in game editor

搵極都搵唔到岩用既戰術
Knap 我試過4312 同343 都試過
4312 好似硬係踢得唔好
343 前面3個場場都係掂得十腳波以內 射得一兩腳波 兩閘又少助攻 好低分

我想放走渣古同山神

有冇試過4231 瘋狂落底傳中

突前全季各項賽事入左35粒，第2季85m放比皇馬，180m入包皮

即係點set?

突前係咪即係pressing forward?

Early cross嗎？

有冇人教一教點加大個player data base 搵唔到

密集短傳4231拉邊 set左右翼同閘都落底傳中 目標係遠柱 好多時都可以有奇效

請問密集短傳係咪即係 short pass拉到最左邊？

用咩戰術？我第一季入得2x球

180m買傾好過
屈撚到癲

想知有幾多人個SAVE係獌買左HAZARD同KANE

前排玩過下曼
踢咗一季三冠之後熱買走咗渣古
山狗我係搞到世三不滿 之後用山狗加分期trade世三
一開save應該幾難賣 除非你用核武格硬賣俾人

玩狼隊半季第四 , 俾獌80M 買左Ruben Neves ,
Jimenez 聯賽全季入左27球

btw有冇ching玩皇馬
我開咗個新save
諗住叫人出口術嗰個都唔肯
問齊賓州馬 拉膠 馬細路同世一都唔肯
成班大帝
btw點解我啱啱買翻來嘅 de Jong 嗰個都報價 唔係啱啱買翻來球員唔會想轉會簽新約架咩

新Save開森林玩經典人

迪史提芬奴

告魯夫 馬勒當拿

柏天尼 比利

馬圖斯

卡路士 J辛尼迪
巴里斯 馬甸尼
耶辛

盃賽對利比佢怒炒5:0

Brandt真係勁到癲

次次叫拉膠幫口佢都會叫我自己講，好串

我相反
問多佢一句佢肯出聲
其他嗰個問多句都係話唔肯

暫時玩落原陣+財力最屈覺得係曼聯

真的嗎？ 打AML?

有冇ching今季用官方核武諗住加青訓球會嗰陣打唔到名

係 有時同bailey換位
全能到仆街

第二季季初4.5m執到ferran torres

AMR到底有邊個勁

ferran torres

拜利

歐聯決賽年年都係英超內戰 皇巴拜連4強都入唔到

我上個Save頭兩年全英超隊16強出局

有冇人同我一樣成日都見到波圖第一季攞歐聯

我第一季係熱刺攞

貴個幾隻
chiesa
pulisic
leon bailey
平啲就拜仁隻batista meier oliver
再唔係就Lozano pavon或者將啲左翼練右翼

屌有冇搞錯，neves都賣
緊係要養到佢做隊長
btw, 想知Jimenez你較咩role

第二季曼城炒咗哥狗請咗摩daddy

Pressing forward , 打possession
賣左neves 買左Florentino Luis , 都唔錯

祖記貝拿達斯治都好用，每季雙十係基本

我都知佢屈...但玩阿記唔買熱狗既人啦

Pavon真係抵到爛

撬死敵啲人仲爽
我玩利華第一時間搶timo horn

一開SAVE唔夠PSG搶...最後買chiesa都勁
Barella當SMS咁用屈到

玩完一季見到國米嬴左R連望下佢有咩人,見到PAVON先記得呢個人

就係第1季傾就英超神射...想買件勁既過佢..希望包皮得

之前玩阿狗想簽基士文
不過人工貴到嚇死人

AMC真係好難用
由其是ozil

臭燒真係唔識用
打amc用過最好都係asensio

19.2要遠射唔要傳波

有咩作客陣好用

佢打邊仲好，一邊翼落底9斬，一邊係ozil造波

成功令佢係阿退休做叻準

我都係買左Asensio就廢左臭燒
Asensio踢左四年已經球會legend

打邊踢咩位?

Horn射罰球好撚勁

臭燒人工高想賣佢走都煩過閪

真,4231入得最多波果個係cam,其次係兩個CM
巴克利一季入成廿球

貼人工賣左去緬因斯

賣唔出 但又唔好用
個情況好撚似現實阿仙奴咁

Sms係咪打cm好？

又唔肯做職員
如果肯都係考慮下擺到退休

佢打咩位都好廢丁
明明數值上唔差架

臭燒真係好難搞

基本上係全能
練上Cam或者硬推前鋒一樣爆機

第一季用到個13x AMC 11球21助攻拎英超最佳球員之後
換勁啲嘅人複製唔返呢個數據，連一半都冇

好似都好屈機 哈哈

大約幾時再有特價

有時唔知係咪有啲隱藏數值 有啲人喺某啲save特別勁架喎
我用Calhanoglu 打可以打得好過 D.Costa超多 場場最少1g/1a

想問下你地成日講既pa 係邊到睇？

editor/scout
我用開fmrte, 一般比人叫做核武

新年可能有

會唔會有patch 改下個單刀呀
Composure 同finishing 15以上既前鋒都可以球球炒
入一半都好丫大佬

如果唔想自己修改，靜係睇 應該用邊個

反而遠射射親都入

隻tonali 得果10左右long shot射到啪啪聲

最強左翼大家覺得係邊個 ？

屁馬定辛尼？

馬仔

馬斯亞？

呢條意大利撚屌叫佢少啲射門 都會係咁係禁區頂浪射

Yes

sancho
世三

Genie Scout

Thx

Brandt

Marin
二和B

用緊vinicius同rodrygo

有冇左閘推介 30m以下
馬些路就黎踢死佢

大家有冇興趣share一下玩咁耐用過最好用既人？我先

Gk: ccc尼 其實隻隻差唔多 不過ccc尼成日救12碼
Lb: Marcelo 攻擊力超強 入波扭波助攻都多
Cb: Tah+ Upamecano 又頂得又剷得又快
Rb: 比比鳥 又係攻擊力超強 跑又跑得快
Cm: sms 入波多 搵佢打Mez 又攻又守入好多波
Amn 又係助攻助守 好似好順踢得勁
Lw: Calhanoglu 唔知點解好好用 俾波 助攻 罰球都頂級
Rw: Cunha 呢隻入好多波好似把握力最勁
Fw: Cron 頭頂腳踢 打單箭頭都好勁
Timo Werner 搵佢打pressing fw好撚勁 試過一季入左60球 又快把握力又好走位又靚

皇馬專用 未用過

多仔隻 Guerreiro 都幾勁下 13m就買到

Bardhi

馬些路好難用
成日走入中間塞哂車

有個好似狼隊既tyom(好似係咁串)
18用過唔知有冇轉會/外借左
極品幼齒

Save左個save落steam cloud ....但係新機見唔到

Rodrygo 幾好用

屎篤城josh tymon，pa得15x不過分配得好靚

標準左閘料

Ccc 好撚勁

roma 中場 Lorenzo Pellegrini 係小sms

新手一問 有冇人知用steam買完點更新 我玩極都係19.1

Tierney簡直球員清泉
只要肯同佢傾計就話好開心，暫時唔再唸續約

第一左閘

世三

Emerson

今集賣人賣到火滾
乞衣電腦成日出埋啲西價

係咪太快閂左steam? 熄左game要等佢上傳

容易受傷 打幾場就要輪休

用緊paulinho 好用到連世三肯續約都俾我賣埋

無玩開FM，想請教一下無VAR 嘅聯賽係咪有機會有誤判?

聽人講用熱刺好似會有著數啲

巴狗

點樣可以一次過睇哂同一個國家有咩人?

辛辛苦苦係球會刷個香港妖人
第二日即刻被人撬咗入德國隊

柱躉式前鋒點解好似咁廢

好少香港妖人會入港隊

其實touch版國家隊啲facilities係咪唔會升
Full ver都話有得核武改參數

Advanced play maker

冇見過升

有無人知英國脫歐 work permit會有咩改變方案
同埋可唔可以刷個好啲嘅

有三四個
最好應該係留歐唔脫
跟住就17外援,愛爾蘭計本土,u23唔洗勞工證。
好似唔同save個日子都唔多同

中咗17外援

17外援係咪唔使再申請工作證

脫歐我好似 次次中左再煩果個

應該要

係點樣架

我果個好似係計分
煩到死

一係佢人工要好高個d

我見自己簽啲19歲仔都唔使，不過球探報告仲成日話個球員申請唔到

呢個除非隻幼齒打好多國家隊比賽
or 你租借去其他球隊再迫打國家隊比賽

否則等21歲用release clause免簽啦

要 但未見過唔批

u23定唔知u21唔使

冇錯
呢個係相對寬鬆
重有一樣係外籍球員21歲之前打咗三年變咗本土青訓但都係計外援

咁青訓仲有無用

列斯聯第三季有7千萬鎊用好感動
兩季死慳死抵買人 都仲未破最高轉會費支出嘅紀錄 仲係里奧費迪南1800萬

其實點刷架

註冊歐洲賽一定有用

冇錯
依家開新save都慣咗入啲妖人番嚟擺三年

你國籍係香港嘅話spawn妖人會有機會出返香港人

呢個版續約煩撚到
班球員一頭半個月就黎話要傾加人工

係咪要不斷load試訓日刷？

好想炒晒d old seafood

出咗個3+1香港人

之後全部唔入港隊

editor 點樣改聯賽wage cap同 wage rules

2季比人炒左3次 不想活了 同一間球會

成日兵變 岩岩先續約無幾耐又話要加人工
買左條友返黎半季左右又話要新約

屌你老母leno打假波
5分你都攞撚到

作客係咁架啦

弊在假到仆街呢

睇住佢一球禁區彈琵琶給人執雞
一球禁區內給人波都偷埋射空門

你點玩先比人炒到

Demarai gray 俾李斯特城掛牌 600萬鎊買到 跟住對李斯特城佢一入球兩助攻勁撚到

有冇巴打用MacBook pro 2018 年版玩 順嗎

幾年前macbook air都玩倒

宜家air都仲玩到

大家係咪玩到出假人(例如玩到2029-2030)，都會繼續玩落去?

一開始啲球員都成日傷
跟住見到啲人 high risk 受傷
就較 half traing intensity
傷病問題就無晒

Dybala advance forward 神射手

咩叫3+1？

你地會刷到點樣叫岩心水？

係咪啲新仔mental 係低啲 有個save刷到2隻暗5星st 仲有隻香港人仔
數值唔錯但唔知點解mental都幾低

啲人勁唔勁關唔關個youth scout事？

用阿記到2022年聯賽50場不敗 無load save 鳩斬打天下

用熱刺第一場對屈福特 夠膽死reload7次都贏唔到

炒完開隻新既人再入返果隊
用返以前未改好既戰術
兵變既人無事之後過一排又搞野

比d咁ga對手香港隊..is侮辱..哈

（China)

咁勁
Share下

點有50場

算係咁㗎啦 佢有時會話某啲香港人為國效力嘅機會來了 都仲當香港係國家

想問下數值重要定Player Traits重要？

跨季，只可以講有啲場係好好彩 有sms遠射救世

有無人成功簽過swap deal
次次拎想人去換 點知對面叫價仲貴咗

之前簽sms試過錢+球員 但佢哋唔想去lazio唔肯簽

Yes 戇鳩的

用祖記？

Mbappe點set好
好似set黎set去都唔係特別勁咁

No Manchester United

打前鋒就突前
打翼就IF
Mbappe又係其中一隻怪獸嚟
惟一缺點係易傷 要睇下大巴黎有冇用壞佢

試過跨季聯賽64場不敗
而個一年係所有賽事不敗
有三四場作客全部都係補時追和
連勝就難好多 作客

咁你個年應該贏盡所有杯？

歐洲賽好難 比國米歐聯主場大炒9-2

係
破晒之前玩啲紀錄
全年都係和咗四場咁大把

我覺得歐洲賽兩回合算係易打。作客就防反大巴到完場，就算輸都係一兩粒，返到主場就轉返主攻陣炒鳩佢
反而和個幾場就係作客英超中下遊 下下都係靠有運追和

近呢幾集nerf 完作客之後 歐聯仲易玩過聯賽
歐聯唔作客通常和到/輸一粒 返主場基本上食硬對手
反而聯賽去到3月打後啲作客比賽勁難踢
通常贏都係勁辛苦贏一粒

激撚死我
差啲可以破皇馬紀錄 歐冠四連霸
禁住巴黎 黎踢，點知加時比mbappe一個爆入

第三季季中龍虎切比車仔掛牌 480萬鎊 狗衝!!!!

作客狂輸係咪無patch解決

唔知點解班幻齒明明能力係夠但踢出黎既表現永遠都係好差

搞到我想輪換下都唔得

呢集啲遠射勁到癲

工資預算唔好留太多
留太多d撚屌會瘋狂叫你加人工

想問下touch版係唔係得ipad先玩到
samsung 甚至 係其他牌子既pad玩唔玩到
為左玩fm先決定買pad

Augustinsson都幾好用
出波同fk都幾準
愛將

作客啲強隊比佢哋放題

呢集D遠射多數係中場扭扭扭
扭到去峨眉月附近遠射搞掂

你地係唔係

各位 我個陣咁樣有咩建議可以俾我
或者再買咩人好

防中位冇人SET防守?

要架？

我都係DLP s +BBM s
應該冇問題

唔該晒

18版
點樣set先sell到人
如果條友冇感興趣球隊

主攻嘅話DLP加BBM好足夠

羅馬果隻荷蘭撚屌翼 第2季黎左
踢左11場 話要加人工
仲要係頂薪 24萬
黎果陣簽9.8萬

唔加 一兩季好波賣左佢算

未踢過好波 但睇得出之後會好勁

般茅Stanislas好好用

Offer to clubs
自己貼少少人工送走

有無巴打知Training裡面個"Outfield"其實解咩?
應該咩時候加入去Training裡面比較好? Thanks!

好撚25

有冇平價球員推介下. 個個都開幾千萬
玩法蘭克福真係屎都冇得食

玩曼聯中場用 sms加pogba射到對面啪啪聲

Pelayo

點算 仲要唔投資

Same 你點set呢兩個痴線佬

好勵志既故事 由殺人犯變左做owner

今集玩阿狗 開季用3中堅 9下9下 但好彩對強隊人哋自爆都贏到
後尾上fmscout down咗個4231 emery陣
ST: Press Forward (Laca)
LW: Inside Foward (我用Auba係Raumedator)
RW: Advance Playmaker (MK 但後尾傷咗 索性移Ozil去右 打多個中場中)
CAM: Advance Playmaker (Ozil)
CM: Deep Lying Playmaker (Xhaka)
CM: Ball Winning Midfielder (Torreira)
兩閘 Wing Back 一support 一attack/auto
兩中堅 Ball Playing
龍門 SK Support

開龍門球短傳 反搶壓迫佈越位
Direct Pass
控球由原本50%+～60%跌到40幾
但場場射門數係屌打對要
主客都贏到仲要作客炒到人
呢種直接足球好正

我隊曼八千八百萬賣比皇馬 即刻用一億六千萬買返mbappe，勁到到

我個save第一季法蘭克福贏歐霸

我個LKK八千八百萬賣比皇馬 之後即刻用一億六千萬買返mbappe，勁到

Rode 第一場就直紅， 屌佢又嬲嬲豬

玩到第三四季開始無咩好做
要簽嘅都簽齊晒

Sms係咩

由unemployed 開始等運到
有西波教西波
有轉會就轉會
夠玩至少5季

Lazio 中場Sergej Milinković-Savić

Sms 用mez最撚屈

依個好勁 比曼城搶左
我先要買Saul

我件lkk 有一季做神射 平均分7.4幾都冇豪門買

玩青訓育成，第三季開始冇買過人 除左未經開發嘅幻幻

普巴就幾隊出價
LKK就無人理

Atk/ Sup 好
我成日都唔知有咩分別

Attack嘅話
會成日推咗上人地half space失位
最好用三中場或者有隻勁防中逗住先用
4231用sup會好啲
Reddit有人會推隻閘做iwb嚟補位
可以試下邊款啱你

將隻pa 199 嘅forward 練爆左
見到ca199 好有滿足感

Share 下圖同心得

大家估唔估到個龍1秒後會發生咩事?

一腳轟入自己龍

之前好似有巴打用james maddison升極都升唔到
我用佢amc兩季正選佢真係所有數值一點都冇升
痴撚線
想放撚左佢

我都見過

Mac Steam 買咗FM19, 送埋Touch版,
係咪Window or linux版都係?
個Touch版， 係咪for iOX or Windows touch pad都得?

有冇人既球員間中會成日犯低級錯，龍門成日冇壓力下行開避波，搞到隊友烏龍?

玩完一季紐卡素，入到歐霸外圍賽
但因為盤數唔太穩陣
所以只係清左堆高薪低能
買左勁多幼齒
布雷西亞Tonali、費倫天拿Milenkovic、巴斯基斯細佬
希望keep住呢個成績兩三季，再深化個陣容

有冇人成日遠射中眉落keeper度og

玩呢啲隊唔買妖人真係唔夠啲big6踢
On9英超過一兩年前列全部都用一線頭球星
不過有個好處就係啲前列買完人成日掛啲舊球員牌 可以執啲又平又勁嘅

曼聯第二季
1.1億買夏薩特
72M買簡迪
45M買施美度

連馬達都要借走，打撚咩
本身達美安完季可以免簽，佢本人都話有興趣加盟
仆街 曼聯仲有一日同佢簽3年約，簽完將佢掛牌賣2000萬

第三季要買右閘 皇馬嗰隻odrio唔識串 原來之前有季掛牌賣幾百萬 屌Miss咗 已經去咗第二隊 要起碼三千幾萬 所以玩中下游英冠候選名單一定要擺勁多人隨時知佢哋幾時掛牌

右閘都買左 耶迪連打英超都尚可啦
反而左閘真係冇 得杜美特一個
中堅本身淨係留番Schar同隊長
堅尼地番車路士冇得打，想繼續借但又因為工作證出唔到借唔到 唯有用Atsu同武騰嘉紀

曼買夏世成1e06
皇馬買我入左50球既Kane 96m

窮就咪買啦

1e06姐係咩

岩岩腦塞左106m

45m
我個save佢被利先借在15m買斷 cls

有冇人會chur盡簽咗約轉會嘅人
玩曼成laporte扭計話要走 簽咗約七月走
結果我用到佢傷再打針硬打咗三場

Muto唔識入波

第二季免簽咗munir返黎，用落爽好多

第一季就季中千五萬到執咗巴克利返黎，勁好用

同埋右閘可以買mbabu 練埋佢踢左閘就可以做後場萬能key

最重要係佢計球會青訓，我玩到第3季都未夠4個人打歐戰

左閘可以試下max 左翼可以試下ziyech兩個都係1x m就買到 人工都應該係60-70k 中堅可以用bender頂一兩季 不過miss咗ordio就差啲

祖記想買我隻右閘
諗住問下佢隻右閘賣唔賣
153m 唔好去搶

Mbabu好好用

打wb(a)成條右路去哂，而且識手榴彈

到時大傷，體檢fail

左閘我好似求其係班掛牌球員到簽咗華西個lato

2-300百萬就有，又有能力打英超

左翼睇下有無得簽巴塞個d蘇 我好似都係幾百萬就買到

落實咗 錢都袋埋 理得佢fail唔fail

進攻好勁，入球助攻都好多
不過一打強隊就但低分到仆街

小弟用touch版 有冇師兄知呢幾個咩黎
係賣左Pavon 80m之後佢出左個成就咁樣

用Google translate偵測語言話依幾句係丹麥文，你有冇咩位set錯咗

你知唔知第2，3個乜黎

左閘簽左巴塞個米蘭達
應該兩三年後可以接杜美特
右閘球探推介打意丙Pisa既Birindelli 有五星潛力，一百萬搞掂 即管信佢一次

轉唔到語文?

有個球員做唔到個promise, 依家對教練失去信任
係咪無得救 要放佢走

冇呀

Undenlandsk indtog應該係外國引援
取消外國球員限制？
Maskering af = masking off
Egenskaber = 能力

半桶水鳩估

Barkley太廢
Sms係曼狗到
點出價都reject

原來A米咁撚勁
Kessie打box to box屈能到
2翼查漢加suso
淨係買左tonali同借roma 意大利左閘仔

青年軍又有好多妖妖

我會雪

好似bug咗
明明傷八個禮拜 打完針踢咗三場同我講一個禮拜內康復

炒過球員 就冇transfer window限制
拎過best manager 就unlock 國家隊
借人試過拎到獎 就冇借人限制

我用hk apple store 買
入game後一路用英文都係出樓上d丹麥字

想請教一下，點查球員嘅week foot強度
以前可以喺position度見到兩隻腳嘅強度eg: fairly strong, strong etc. 而家唔知邊度check

利申：上一次玩嘅FM已經係FM15

應該球員成長->戰術嗰到有得睇

想問借人去邊個國家嘅聯賽最易攞到工作證
同埋ffp wage嗰個點計 一到第二季就紅咗

今集d人升得好勁 前幾集d所謂妖人 都升唔到一線級數

冇transfer window限制即係可以隨時買？
冇借人限制又即係咩

我全部唔明所以全部冇開
我sms拎左世界足球先生又係開左啲唔知咩

Saul

saul真係幾勁
罰球又得

點建我睇唔到ca/pa既數據
Down埋核武都睇唔到，有冇巴打幫下手

已成大器

用飲水同龍虎切都勁過Barkley

仲玩緊18 , 想知19抵唔抵買
定係今集可以SKIP

18down完transfer update可以再戰

核武唔係另外一個exe咩

我有down到呀，淨係開個exe先見到d數據
我想連game入面都有，好過依家咁樣

我用開不嬲都係核武exe+FM exe

我同巴克利踢inside forward勁到癲喎...

場場大賽都carry我隊波 唔係入波就助攻

相反買咗sancho打呢個位分數就麻麻

我用黎打中場所以好廢
不過已經賣左45M比熱狗

點樣可以賣到咁高價

龍虎切點set

頭一季拎完英超大部份球員都升左身價 跟住到冬天先借後賣比熱狗

唔覺得咁樣睇數據好煩咩

用佢個in game editors無得睇咩

用ManUnited玩到第二季既季中, 有支那隊出33M想我放左達米安
真係唔知道放唔放人好啦

點解咁多特質既

有冇師兄教到我 用touch版整唔整到中文版

要係game入面睇就要買埋in-game editor

特登train佢㗎

點樣特登train架師兄 有冇心得

去成長嗰度，討論添加能力，同啲教練傾下就ok

Cutrone俾我培訓咗做新一代球王，拎晒世界足球先生同金球獎嗰啲

Suso又係好好用，不過曼城出一億買即刻放

啲特質 有冇中文版refer一下

之前見到有巴打改過
不過要有埋full ver先整到

頂唔順個match engine
番左去玩18好過

1.6億買包皮抵到爛，場場夾普巴都屈機到

包皮打中打右都好屈
單刀甚少會炒

今季買過當打又出名嘅基本上都掂億，包皮1.6億係幾抵，本身我想買基斯文但要2億

我個save
曼聯買tripper都65m
曼城買迪比都75m

1.6億而家真係夠買3個普通球員

不過今集好多潛力五星即食幼幼，千幾萬都已經買到

我見過啲人話suso係今集三件最勁右翼之一

例如有？

係 但係係全世界都係
借人理論上每季有數量限制
但unlock咗就冇

中場最屈都係普巴 sms
中堅就真係覺得隻隻都一樣.....廢

今集中堅高+彈跳頂角球就夠
防守隻隻都係雪糕桶

曼聯買咗sms,歐聯比佢地屈出局

中場中 Sergio Gomez(Spanish)
(Dortmund U19) 幾勁 , 遠射 罰球射到啪啪聲

呢個我都有用,幾百萬就買到
不過人工就獅子開大口,而家未到21歲已經拎緊9萬幾鎊周薪

我個save 都係 , 已經加過一次 ,
我叫佢prove 俾我睇 , 而家又搞到unhappy

佢第一份約已經要加到佢九萬幾 踢夠25場聯賽

反而個Morilla而家仲拎緊九千幾蚊人工

Morilla清泉嚟

弱隊作客打強隊未試過爆冷
已經set到好防守，淨係打反擊
但都俾人炒3-4球，唉 輸少當贏

用大會冇機會試用佢

英冠第一季埋佢同埋Antonio marin夠踢有餘

屌SI老母更新未執ME未

玩阿狗點先可以買到包皮
佢人工簽字費都貴撚到仆街

而家第3季果兩隻幼齒ca已經14X,夠打後備啦

人工簽名費同轉會費成正比
你億幾兩億簽佢，實過2000萬年薪，幾千萬簽名費

有錢係咁DUM本比我買人
冇錢搞青訓

所以簽唔到？
我100m簽佢咋喎

Suso點用先勁

我用40m+60m分期買
佢簽字同agent費都要13。75m 簽唔到

仲玩緊FM17
想問下 打4-2-3-1 Narrow嗰3個攻中應唔應該俾佢哋roam from positions?

GK (D)
CWB (A)-CB (D)-CB (D)-CWB(S)
CM(S)-CM(D)
T(A)-AM(S)-SS(A)
CF(S)

今集有冇咩搶球機器好用

用過kondogbia 同Galiardini都唔錯

其實擺佢係右翼等佢自由發揮已經好勁，我自己打開傳中，但佢啲切入都勁

玩到第3季已經好悶 啲人又後生又夠晒勁 都冇咩新人要再買黎再replace
舊時堆人又全部賣唔出 隊波依家中場都十幾隻過半係唔會用但都高薪

轉隊啦

我用車仔，放佢係右邊打inside forward support效果麻麻

希望有人答到你

其實自己用呢個戰術玩咗成4季都搵唔倒答案
雖然乜都贏晒

見到班阿狗班幻幻開始成才好滾動

我Milan打4231，用返本身人腳左翼castillejo 前鋒cutrone 右翼suso 三個都完全解放

我同一隊玩到2023年了

熱狗Wanyama

玩熱狗 半季Kane入到20球
皇馬出價 想用4800萬同我買 佢係咪弱智

我出到3億佢先肯經董事局放

我隻Kane自己都唔想走 第一贏緊利同阿9分
歐聯8強對多仔 FA又4強

一黎就贏盡錦標

BTW 我大佢2億佢已經棄Bid

我大佢2.5億佢都唔放，嬲嬲地開3億分期先得，不過依幾年應該都唔夠錢用

熱刺其實乞兒黎 你開個save睇下就知
轉會筆直得2000萬鬆D 班球員人工升幅又大 好快就玩到爆倉
起球場仲要每個月還300幾萬 都唔知下年點過財政公平

玩中下游 一玩就幾年